以前暗戀嗰個小學同學今日搵返我

佢話肯教小妹打機
小妹好開心
好想俾佢捉住隻手嚟教
好想瘋狂聽佢把聲
好想上佢屋企睇倉鼠

好期待
佢話佢鍾意睇天竹鼠車車，
小妹諗住聽日扮做天竹鼠影相俾佢睇

有冇教埋你打飛機

小妹冇J打唔到
但可以幫佢打

做咩拎我地件事上嚟連登講呀

唔識俾反應

你想唔想睇？小妹喺Patreon留個位俾你

唔快啲做功課
過街老鼠都冇得做

聽日做可唔可以

呢啲籍口好似用咗好多次

但我依家已經上咗床

咁早啲瞓聽日唔好瞓晏覺

好，聽日唔晏訓

講得出

做得到...

咁要做𡃓

信唔信我打死你條女妹

你up 乜9？
唔好咁樣嚇小妹好唔好

我痴左線 要打爆你個春袋